
Ты вошла в мою жизнь походкою несмелой
Разбивая моё сердце надеждою и верой
Я взглянул тебе в глаза, увидел в них покой
Так почему же, сука, ты рассталась со мной?!
В чём был я виноват, объясни мне сейчас
Когда меня дёрнул холод твоих глаз
Когда сердцем младенца я ощутил боль старика
И что делать мне сейчас, когда ты далека
И я устал бродить по улицам пустым и одиноким,
Но почему любовь совместно у обоих не проходит
Где же эта дорога ведущая к тебе
И я устал без твоих глаз, я наверно не в себе
Мне печаль нарисует осень, серые узоры
Под кустами я блюю, кулаками бью заборы
Всё что мог я до тебя — не хотела ты принять
То что ты хотела взять я не смог тебе отдать!
В этом суть разбитых окон и потерянных надежд
Зачёсанных носов,запачканных одежд
И никто не знает того, о чем другой хотел бы знать
Обид чужих и болей никогда нам не понять
Мы не одиноки с нами одиночество
И в голове звучат слова как какое-то пророчество!
Лучше себя тебя никто не поймет...
Лучше себя тебя никто не наебёт...
Лучше себя не найти тебе опоры...
Так что намути белый и иди заблюй заборы
Сорняками прорастает территория желаний
Всё живое умирает от несканчаемых страданий
Под дождями горьких слёз ломаются цветы любви
Сердце замирает от кромешной пустоты
Ветра воспоминаний продувают мою душу
Сгоняя всё хорошее в одну большую лужу
Высыхает благо счастья поднимаясь в облака
На территории желаний тебя не будет никогда
Ведь ты не можешь оглянуться, посмотреть на то что было
И вспомнить как всецело ты меня тогда любила
Как смотрела мне в глаза душою нежестокой
Не помнишь как боялась ты остаться одинокой
Это помню только я, ведь всё что мне осталось
В тебе способно вызвать только мизерную жалость
С горькими сейчас от былых переживаний
Я тебя уже не жду на территории желаний!
Лучше себя тебя никто не поймет...
Лучше себя тебя никто не наебёт...
Лучше себя не найти тебе опоры...
Так что намути белый и иди заблюй заборы
С горькими сейчас от былых переживаний
Я тебя уже не жду на территории желаний!
